點解要人打疫苗之前，唔幫人 check 下有無抗體？

啲老人，長期病患者打疫苗完，死左，政府會話唔關疫苗事，呢批人遲早都死

但政府講到疫苗咁可貴，幾多窮國買唔起
點解又會肯浪費疫苗係呢班遲早到死嘅人身上呢？

同埋經過差唔多兩年，社會上應該有批人本身建立左抗體
點解叫人打之前唔去 identify 佢地係咪真係有需要，以免浪費寶貴嘅疫苗呢？

結論：
政府一邊話唔好浪費疫苗，一邊就無差別叫人打疫苗而造成浪費
政府自相矛盾

對於有傳言話中完可以再中 ....

如果係真，咁就連康復後自身嘅抗體都唔能夠預防第二次感染
咁靠疫苗所產生嘅抗體憑咩可以提供比自然抗體更有效嘅保護？

Check 咩抗體？
而家係要搵人做大個sample size

即係美其名為接種疫苗，實質係試藥

政府犯左欺詐罪

即係打疫苗嘅有兩批人

一批係未夠 sample size 去了解 risk factors，係不知情下做左 vaccine trial

一批係等到有足夠 sample size 之後先致接種，佢地最少 risk，佢地先係真正嘅受惠者

點解唔check下間疫苗公司係乜料呀？(打針果D)

如果係咁，政府就有責任警告呢批為做大個 sample size 而試藥嘅犧牲者，但政府無畀警告，反而刻意淡化副作用同風險，慫恿民眾做 vaccine trial

國師一早叫人唔好幫政權試藥

民眾自己當然都有責任去了解清楚先做決定

但唔代表可以將政府嘅責任推畀民眾

你估政府唔知咩？大陸幾隻疫苗，訂貨科興時間(中國藥品部)批左未呀？其他已批完了

疫苖可以大幅提升抗體量? (打兩次)
令傳染性同重症減少?

唔識等專家答

中完可以再中
但係佢「中」既definition係 係身體入面搵到病毒 就叫中

根本第二次中左之後，因為有抗體
第二次根本就唔會有病癥
根本就唔會病

但係你走去驗，佢都係會話你中左

大約三個月前
全球只係得四個係中完再中既案例
其中一個係香港
條友根本就無症狀同病癥

相信政府

咁即係本身中完有抗體嘅人，根本唔需要打疫苗

而政府無去 identify 呢批人，反而無差別咁叫人接種，極之不負責任

根本呢個就係一個全球性既騙局黎

同埋驗抗體好似好撚貴
好似好難detect

送錢

其實打疫苗有另一個功能係阻止傳播俾人⋯
港共梗係睇重呢樣功能多啲
你打左會死關佢撚事

上面都講左，即使有抗體（無論是否透過疫苗）都可以再中，都可以係身體驗到有病毒，只係唔會發病

咁請問疫苗如何阻止病毒傳播呢？

呢班人易死
救左佢地先 本身諗法

睇完
樓豬又係叫人唔好打針

我做個比喻
你當抗體係一部「即棄」吸塵機
佢可以吸走左啲病毒，之後連同病毒一齊再俾白血球消滅
係佢吸左啲病毒之後，病毒仍然係部吸塵機入面，但己經無感染力
所以你走去驗武肺，係會驗到有病毒既DNA既（你所講既「中」）
但呢啲病毒已經係垃撚垃無傳播力，同埋唔會致病

外國己經有人打官司去屌鳩政府用呢種方法去define邊個有「中」武肺

根本PCR係唔撚應該用黎做diagnosis既唯一指標

目的係要有人打針，係打針，係打針
同安心出行一樣，數字要靚要多
今次無得買download rate, 唯有用blue bleed

同埋要等好耐
當做大量檢測時唔實際

驗到 DNA？你係咪想講驗到 RNA？

我講嘅「中」其實係直頭吸入帶病毒嘅飛沫，呢個 case，疫苗可以點樣防止傳播呢？

疫苗令身體產生抗體？
唔明你想問咩